當藍絲奶共譚詠麟叫你捐血, 不捐血就對了

形勢大逆轉, 藍絲比黃絲更急
黃絲首次氣勢力壓廢佬藍絲

成件事都好鬼
明明捐血咁普通既事都可以愈搞愈柒

敵人擁護我反對
老毛d 野有時真是好撚啱